有無老鬼講下16年熱普城造勢大會點解咁震撼

因為云伯松泰仲未露哂底
仲有人信

陳雲：香港電台編導做法不光彩，拘捕合理

細節唔記得，但當時政界轟動程度拍得住皇馬 6條煙時代

樓主左一

馬魚生當年仲好瘦

無荷蘭妹？

你當年同bonix喺荷蘭420

宜家比較鐘意黃兆健

你似重度

咁能型都反，似英國加冕咁樣

屌 真係好撚多人

起碼半個波台有出

呢度都幾萬人

食正本土主義興起

班仚家剷熱狗最好全部死晒佢...
邊個唔妥我就留言互封...

當年我讀中學 凌晨起身搭車出去都排到後排中間

你條賤種2016冇投熱血公民？

2016無投熱民都似白痴

澤尻句公眾係白痴冇撚講錯

我個日遲到 連台上有咩人都睇唔到

做乜爆佢連登(lihkg)用户名(username)

佢唔會入啦

法子正閪到，好想唔用套中出佢屎眠

你就上台攞彩，我就搬到仆街

當年myradio首宣傳歌幾好聽

＃2到宜家冇人理佢

負皮咗啦

M2

條友一理佢就會起你底，要冷處理

啲撚樣唔洗做？咁撚得閒

咩叫屎眠 你輕度？

你見熱民輸撚晒之後就心灰意冷去澳洲

眼異體字

咁姐係賓又柒？

當年我有出席

幫你拉。

賓中文一點也不懂，我才是專家，希望大家互相體諒。

又想拉

賓又柒

正常啦
16年唔投熱既應該都係弱智

冇英軍？

條傻鳩bot黎

你係台上面左6嗰位？

賤狗一隻

好帖推一下